可唔可以將奶茶當成國際反共飲品，等支那人無得飲奶茶

爽

國家面前無奶茶

小學畢業未？

抵制奶茶聯盟？環球時報宣傳奶茶有毒

你同支那時報心有靈犀

做咩咁嬲豬
幻茶都無得飲 慘

都就黎要發糧票啦 好快茶都無得飲 返屋企飲奶啦